有冇人同我一樣好中意睇人地身上既紋身

男女我都會睇 好中意睇人地紋左d咩係身 以藝術既角度去欣賞 不過大多數都係唔好睇 係有時先見到d與眾不同d既紋身

其實有紋身既人咪又係普通人一個 冇咩好驚 有d有紋身既人都好nice

其實宜家紋身既風氣都普遍左好多 冇話有唔有型前唔前衛既

我連塊面都有 日日比人睇